D人成日話波台D人點點點，其實即係指緊邊D會員?

同埋咩叫波台? 大波定細波?